連Coffee都著NMD

班反潮流毒撚

我一著NND即刻多咗女埋身😎

XR1

法官大人

自從跟足蓋清既潮流教學 出街都多左女偷望我

而家最興

收皮啦柒頭
我15萬買一對呀
15萬買NMD都比唔起
淘寶啦

每次見到coffee 都諗起劉馬車

NMD你老母 打埋啲支那拼音
接實個5毛啦 垃圾樓主

釣下真心先

Gay test

我以為劉馬車

咩系NMD?

屌 我以為劉馬車做左變性

三個月前post都比你搵到

好撚正
對nmd